老衲打算開間721便利店同711打對台有冇得諗？

去元朗開

Ok

咁幾時開8.31?

買急凍狗肉

同錢大媽crossover

會唔會註冊唔到個trademark架

白衫做制服？
名物: 藤條炆𨳊肉？

搵鄧炳同何君做顧問
一定有聲有色

可以！！

老衲- 開721, 老鳳就開831

專營：煙,隔夜狗肉

因為721唔見人
所以冇人幫襯

我打算開間KO 同OK打對台